{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 오테힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前10時です。 ご予約の際、追加人数およびペットは事前予約をお願いいたします。 屋外テーブル(バーベキュー場)の利用時間は入室後から午後10時までです。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。 客室内では絶対禁煙であり、設置された階段が急なのでご注意ください。 ペンションの周辺には売店がありません。 公園は入室された方がすべて利用する公共の場所ですので、ご了承ください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも保護者がいない未成年者の入室は絶対禁止です。 当ペンションは、すべての客室で愛犬同伴が可能です。 寝具類にペットが大小便をした場合、別途の洗濯費が請求されます。 ペットとの公園散歩の際は、排便後の処理をお願いします。散歩の際は、必ず首輪を着用してください。 不注意による事故が発生した場合、責任を負いません。 予約特典としては、メゾネットタイプ、子供および幼児連れの際の安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。 利用可能な客室はすべての客室です。 セミナー室の利用場所はセミナー室で、利用時間は9時から18時までで、料金は基本2時間に70,000ウォンです。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から午後11時までです。 炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 ペンション内での駐車が可能であり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 追加車両は別途の駐車場をご利用ください。 ペンション周辺には遊歩道や公園があり、周辺の観光地としては山幕旧道、双谷九谷、聞慶セジェ自然生態公園、文光貯水池、ハンファリゾート水安堡温泉、牛岩松時烈廟などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットを連れて宿泊する場合、事前予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に追加人数およびペットの連れ込みを事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外テーブル(バーベキュー場)の利用時間は入室後から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の階段について注意事項がありますか？",
            "answer": "設置された階段が急なのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店はありますか？",
            "answer": "周辺には売店はありません。"
        },
        {
            "question": "公園はどのような場所ですか？",
            "answer": "公園は入室された方がすべて利用する公共の場所です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではすべての客室で愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットが寝具類に大小便をした場合、どうなりますか？",
            "answer": "寝具類にペットが大小便をした場合、別途の洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの散歩の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペットとの公園散歩の際は、排便後の処理をお願いします。散歩の際は、必ず首輪を着用してください。"
        },
        {
            "question": "不注意による事故についてはどうなりますか？",
            "answer": "不注意による事故が発生した場合、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、子供および幼児連れの際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室はどの客室ですか？",
            "answer": "利用可能な客室はすべての客室です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用場所と料金について教えてください。",
            "answer": "セミナー室の利用場所はセミナー室で、利用時間は9時から18時までで、料金は基本2時間に70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から午後11時までです。炭とグリルの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内での駐車が可能であり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。追加車両は別途の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には山幕旧道、双谷九谷、聞慶セジェ自然生態公園、文光貯水池、ハンファリゾート水安堡温泉、牛岩松時烈廟などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 810
    }
}